［西裝撚］有冇平平地既訂造裇衫好介紹

前排係fb成日見到有樓上鋪tailor
岩岩番左香港想試下 有冇人去過有好介紹？

旺角